有冇人唔小心跌咗嘢落月台呀？點算好？係咪要搵職員幫手？

我唔敢跳落去執呀 怕危險 有意外阻到大家交通又唔係咁好啦

屌 又會咁唔小心都有

對唔住呀

好論盡添

巴打係咩站跌野咁大頭蝦呀

唔知呀 轉咗幾次車

報埋警啦順手 可能有啲職員唔合作唔肯比你拎

如果跌咗有電池嘅嘢我驚會爆炸 好危險 想叫職員同警察哥哥幫忙

韓國青瓦台聯署

成日袋住d電池 好容易會跌

發夢見到有人係紅碪站 九龍塘想掉野落火車軌到

小心d啦

又 發夢見到有人拎住藍球唔小心跌落九龍塘火車軌

故意可恥 我冇心架

又會咁唔小心

尿袋好易甩線 插得唔夠實

戒指都好容易唔小心甩左跌落月台
大家記得小心唔好跌呀

咁戒指又唔會爆炸嘅 尿袋要袋好啲呀

快啲通知職員啦, 叫架車唔好開住
下站小心啲

成日袋成排係身 一跌就成地都係 唉。個人真係大意

要唔要幫手報警 好嚴重喎 爆炸既話 成個地鐵都停